（外語撚入）200蚊一粒鐘值唔值？

200/小時 1對1學 值唔值？
我覺得好貴 但學得有效率d

小學私補都HK$150/hr 啦

要睇你咩文 法文出名貴 其他平好多

抵

法德意
但老師係大陸人

抵 之前有個喺法國留學一年返嚟嘅前輩一個鐘定一個半鐘300

咁要睇佢level b2夠教新學既有突 C1直頭勁 無既就收皮

youtube學

浸一年咸水就收呢個價

其實我b1 佢係德國做過vw 返黎教書

利申 人唔係香港 對比起物價上200蚊堂算好貴